對馬戰鬼白金小小心得

一齊睇下有咩獎盃要搞先:

傳奇重生
獲得所有獎杯

山雨欲來
取回境井家傳太刀

無可挽回
為幫助新朋友而背棄信條

群狼之友
找斗笠幫浪人幫忙

添柴生火
將隆從蒙古人手中解救出來

家人團聚
將志村大人從汗王的掌控中解救出來

民眾的領袖
召集遣川的平民

天賦之權
取回父親的鎧甲

餘燼將熄
大義滅友，將叛徒斬盡殺絕

戰鬼
接受自己新身份

放逐之盟
在北方的冰天雪地與盟友重新會合

統治終結
與汗王對峙

物哀
放下過去，接受新職責的重擔

勇猛僧兵
完成所有典雄的故事

復仇武者
完成所有政子的故事

不屈弓手
完成所有石川的故事

執著盜賊
完成所有結奈的故事

傳說的講述者
完成所有傳說故事

拔刀相助
完成所有對馬故事
()

刀光劍影
以完美招架的反擊擊敗20個敵人

目擊者死
在用弓箭射中一個正恐慌逃竄的敵人

盡在指掌
在一次對峙中擊敗最大數量的敵人
(將境井家套甲升到最高同埋將對峙連殺升爆就做到,建議去一區D城度做.一區D敵人無咁多假動作)
戰鬼上陣
成功使敵人失衡50次

一山不容二虎
在所有決鬥中獲勝

一落千丈
讓敵人從高處邊緣落下後因墜落傷害而死
可以係有敵人嘅燈塔做,引佢上黎再用疾風架式踢佢落去, 另一方法係用同龍三一齊做嘅個個搶糧食任做,有條友企左係崖邊(可參考:
(01:40:07 - 01:43:51)

陰魂不散
使用戰鬼架勢擊殺20個敵人

傳奇戰鬼
書寫你的傳奇，贏得“對馬島戰鬼”這一稱號

悟性上佳
習得磐石、流水、疾風和皎月架勢

渾身解數
獲得所有戰鬼兵器投擲技能

完美風暴
將刀升至頂級

如有神助
在所有6個欄位中裝備符咒

饋贈
收集10份禮物
(禮物係獻禮台)

豐神俊朗
獲得30個裝飾用具

照亮前路
重新點亮對馬島的所有燈塔

賊窩
發現卯麥灣

神明的恩惠
找到並參拜對馬島上的所有神道神社

致敬無形者
向10個對馬的隱藏神龕鞠躬參拜
()

失物招領
找到一個榮譽之柱並收集其刀具

黑白大師
從黑色染料商人和白色染料商人處購買一件物品

Copper家族扮演者
裝扮成一位傳奇盜賊
()

鐵匠舖的輓歌
在朋友的墓前演奏“風暴輓歌”

片刻永恆
在照相模式中對一個場景進行個性化調整

手不釋卷
收集20份記錄
(用旅人套裝)

知己知彼
收集20個蒙古珍寶
(用旅人套裝)

心神合一
完成所有溫泉、俳句、稻荷神社和竹場

民眾的英雄
在嚴原解放12個被佔領的區域

奪島之戰……
在嚴原解放所有被佔領的區域
謝天謝地
在豐玉解放8個被佔領的區域
保衛聖地……
在豐玉解放所有被佔領的區域
大肆驅逐
在上縣解放7個被佔領的區域
新避風港
在上縣解放所有被佔領的區域
解放眾生
解放整個對馬島.

由於無難度盃關係,所以打唔打高難度又係睇大家喜歡啦. 基本上要白金並不太難不過又係非常耗時嘅皆因入面有好多元素要收集同開發

如神社,俳句,斬竹,溫泉,升刀等等.而且哩D野都散落係三個區域度,所以大家要有D耐性去做. 我嘅打法係先解放哂D區先,等佢開哂D"?"

出黎先慢慢搞.當然如果係執行任務期間見到有"?"或者見到據點嘅都建議大家清左先,唔好等到爆左主線先搞.因為三個區加埋都幾多下,

一次過清會好辛苦同埋順便當練技同升LV咁打到後期都會舒服D. 同埋另一點就係善用快速移動(即使得300米都好)

個人認為比較難搞嘅地方係"拔刀相助" "致敬無形者" "黑白大師" "Copper家族扮演者" 同 "刀光劍影", 頭三個 都係入面無直接提示大

家點做嘅,要靠大家觀察力. 第四個因為係向開發商之前嘅某隻遊戲致敬所以更加難估(如果無玩過更加唔會知). 而第四個就係考反應嘅,

小弟反應白痴黎所以都搞左好耐.

總結就係哩隻game白金並不難但耗時,有D獎盃入面仲會有隱藏要素添,如果大家係卡住左就建議直接搵攻略啦

又達狗又hk01

上網大把攻略教哂，唔駛睇垃圾片同文

上網係大把,但有好多唔係講得太好或者好清楚個位置,HK01 哩篇算好所以用佢, 達哥條片個位啱啱做到個展範. 小弟就將睇過邊D教學令到我攞白金話比大家知方便大家唔駛左巢右巢